有無人今朝好撚眼訓？

正皮：屌眼訓到仆街
負皮： 好撚精神

不如你答我 有邊一朝係唔撚眼訓?

放假個朝唔眼訓

放假無朝早嫁屌

早餐食有營養啲會醒神少少

個標題改"有冇人今世人都好撚眼訓"會唔會好啲

有邊世唔眼訓？